今日邊個插隊 邊個就係鬼

香港人唔會插隊架

係插隊都入維園插隊

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

出嚟啦香港人

排隊黨會全面進場

邊個位數人數
有少少趕時間又要出席點搞 我都唔想打尖

維園

企一企入維園出返去就可以？

理論上係

sogo開始多人

push

鬼你老母

拉

班自私撚全部都係食屎狗

各有各做，方向一致，唔好霸權都鬼鬼聲。

又扮人引戰？
拉

推